// GRADO 1° - 30 PREGUNTAS
    {
      lugar: "LA BRASA DE ROJAS",
      imagen: "./imagenes/brojas.png",
      pregunta: "HAY 4 MESAS CON 3 PERSONAS CADA UNA. ¿CUÁNTAS PERSONAS HAY?",
      operacion: "Multiplicación",
      respuesta: 12,
      mensaje: "EXPLICACIÓN : MULTIPLICAMOS 4 MESAS × 3 PERSONAS = 12 PERSONAS."
    },
    {
      lugar: "PARROQUIA MARÍA AUXILIADORA",
      imagen: "./imagenes/iglesia.png",
      pregunta: "LLEGARON 7 PERSONAS Y LUEGO 5 MÁS. ¿CUÁNTAS HAY?",
      operacion: "7 + 5",
      respuesta: 12,
      mensaje: "¡CORRECTO! TOTAL: 12 PERSONAS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
         {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },


    // ... Agrega las 27 preguntas restantes para Grado 1° aquí
    // (Sigue el mismo formato para cada una)
  ],

  "2": [
    // GRADO 2° - 30 PREGUNTAS
    {
      lugar: "MERCADO MUNICIPAL",
      imagen: "./imagenes/mercado.png",
      pregunta: "UNA MANZANA CUESTA $5. ¿CUÁNTO CUESTAN 3 MANZANAS?",
      operacion: "5 × 3",
      respuesta: 15,
      mensaje: "¡BIEN! TOTAL: $15"
    },
    {
      lugar: "PARQUE INFANTIL",
      imagen: "./imagenes/parque.png",
      pregunta: "HABÍA 15 NIÑOS Y SE FUERON 7. ¿CUÁNTOS QUEDARON?",
      operacion: "15 - 7",
      respuesta: 8,
      mensaje: "¡ASÍ ES! QUEDARON 8 NIÑOS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },
    {
      lugar: "BIBLIOTECA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/biblioteca.png",
      pregunta: "HABÍA 10 LIBROS Y SE PRESTARON 6. ¿CUÁNTOS QUEDAN?",
      operacion: "10 - 6",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡EXACTO! QUEDAN 4 LIBROS"
    },


    // ... Agrega 28 preguntas más para Grado 2°
  ],

  "3": [
    // GRADO 3° - 30 PREGUNTAS
    {
      lugar: "GRANJA ESCOLAR",
      imagen: "./imagenes/granja.png",
      pregunta: "CADA GALLINA PONE 2 HUEVOS DIARIOS. ¿CUÁNTOS PONEN 5 GALLINAS?",
      operacion: "2 × 5",
      respuesta: 10,
      mensaje: "¡EFECTIVO! 10 HUEVOS"
    },
    // ... Agrega 29 preguntas más para Grado 3°
  ],

  "4": [
    // GRADO 4° - 30 PREGUNTAS
    {
      lugar: "SUPERMERCADO",
      imagen: "./imagenes/supermercado.png",
      pregunta: "UNA CAJA CON 12 LÁPICES SE DIVIDE EN 3 PARTES IGUALES. ¿CUÁNTOS LÁPICES HAY EN CADA PARTE?",
      operacion: "12 ÷ 3",
      respuesta: 4,
      mensaje: "¡PRECISO! 4 LÁPICES POR PARTE"
    },
    // ... Agrega 29 preguntas más para Grado 4°
  ],

  "5": [
    // GRADO 5° - 30 PREGUNTAS
    {
      lugar: "TIENDA DE JUGUETES",
      imagen: "./imagenes/tienda.png",
      pregunta: "UN JUGUETE CUESTA $120. SI TENGO $500, ¿CUÁNTO ME SOBRA SI COMPRO 3?",
      operacion: "500 - (120 × 3)",
      respuesta: 140,
      mensaje: "¡BRAVO! TE SOBRAN $140"
    },
    // ... Agrega 29 preguntas más para Grado 5°
  ]
};